見到公司同事拎緊幾皮野住緊公屋

仲要拎住個大學學位拎左幾年 15000 蚊，我決定遲下佢人工一過 limit 就 keep 住舉報佢

公屋唔比買左既

岩岩入伙呀，買你老母

支持，等佢一係人工永遠唔過15000，一係死番出黎買樓

睇人仆街最開心

申報時未過limit, 住緊時就算過入息都只係交倍半，雙倍租。我諗佢都未過俾人踢出黎個收入額啦

佢一跳個市價就 24000 屌那媽

有手有腳呃公屋
仲要同個呀婆一齊特快上樓

準備齊齊訓街

理得你，舉報左先，佢每交多一蚊，我心理都會平衡返少少 一於 keep 住舉報

俾人踢出嚟要六皮

你快啲發奮，做佢上司，加佢人工到六皮然後報俾房署聽，等佢俾人趕走之後一炮過炒埋佢

依啲case 最多加租

仲要有個阿婆 冇得搞

大家諗諗有乜計 好撚嬲，日日返工講入伙點，又話交通好

算吧啦
佢又唔係高到傻閪咁個款最多咪又加租

入左好難踢 或者有個住戶係公務員已經踢唔到

單人過五萬先即踢如果唔係頂多倍半租金

冇錯，只要個阿婆一日仲係度，一日都有得住

香港地老人同有錢真係大哂

新入伙？葵芳隔離？

大撚把公屋富戶啦

好過比大陸人住

我都咁話

申請公屋個入息限額同富戶個入息標準係唔同架，你睇下房署網頁先啦

憎人富豪厭人窮
分唔清係邊種

所以過左海就神仙
如果真係執到變申請個數
公屋應該得返拎綜援嘅蝗同廢老住